將軍澳手足 入夜好離開

將軍澳得幾條路走咋 狗鐵一定封站 將軍澳隧道封 road block可以截曬所有人 勇武手足吾好戀戰呀 be water 天黑前好離開

push

仲等入夜?

次次都係呢個位仆直

張蓆穿撚晒啦

我無割蓆 我吾想手足出事 將軍澳吾適合防守

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

轉場去其他狗局 , 不停轉

推
聽日罷工集會見

記得往景林方向走
如果行去大馬路新都城方向 實比人包到仆街
加油
利申：係果到

唔係話你 係提多句

推

師兄講得對，陸路只有兩條，一封即 PK, 地鐵封埋就gg

真係要走
將軍澳係孤島
場地上太輸蝕
包圍上黎
走唔到

唔係叫你地散，係轉場去更有利既地方繼續遊行

我都明白 真係唔想手足出事 前線手足冷靜思考一下 將軍澳封所有路 到時就比人包到實

警局門口班手足轉左場啦wo

推
要有勇有謀

寶琳、坑口、將軍澳站一封就PK ，請勇武派義士BE WATER。

好走啦，如果唔係要行夜山

翠林好多狗車入緊呀，快轉場

Popcorn 外十字路口重有一堆人